====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La « matrice » des métropoles articulée avec des « situations » , petites histoires métropolitaines présentées sous forme de maquettes , dessinait un climat du Grand Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

